# Mi Currículum Personal

## Descripción
Esta es una aplicación web que muestra mi currículum personal. Proporciona información detallada sobre mi experiencia laboral, educación, habilidades y cualquier otra información relevante.

## Características
- Visualización detallada del historial laboral
- Sección de educación con detalles de instituciones académicas, logros, etc.
- Lista de habilidades y competencias
- Información de contacto y enlaces a perfiles en redes sociales

## Tecnologías Utilizadas
- HTML, CSS, JavaScript
- Frameworks: React

## Instalación
1. Clona este repositorio: `git clone https://github.com/tu_usuario/tu_repo.git`
2. Instala las dependencias: `npm install`
3. Inicia la aplicación: `npm start`

## Contribución
Las contribuciones son bienvenidas. Si deseas mejorar la aplicación, por favor sigue estos pasos:
1. Haz un fork del repositorio
2. Crea una rama para tu mejora: `git checkout -b feature/mejora`
3. Realiza tus cambios y haz commit: `git commit -am 'Agrega una mejora'`
4. Haz push a la rama: `git push origin feature/mejora`
5. Abre un pull request

## Licencia
Este proyecto está licenciado bajo la Licencia MIT. Consulta el archivo [LICENSE](LICENSE) para más detalles.
